@inproceedings{Sanacore-Hathout-Namer:TALN:2020,
    author = "Sanacore, Daniele and Hathout, Nabil and Namer, Fiammetta",
    title = "Repr\'esentation s\'emantique des familles d\'erivationnelles au moyen de frames morphos\'emantiques",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles courts)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "342-350",
    note = "Semantic representation of derivational families by means of morphosemantic frames ",
    abstract = "L'article pr\'esente un formalisme de repr\'esentation des relations morphologiques d\'erivationnelles inspir\'e de la S\'emantique des Frames. La description morphos\'emantique y est r\'ealis\'ee au niveau des familles d\'erivationnelles au moyen de frames morphos\'emantiques dans lesquels les lex\`emes sont d\'efinis les uns relativement aux autres. Les frames morphos\'emantiques permettent de rendre compte de la structure paradigmatique du lexique morphologique par l'alignement des familles qui pr\'esentent les m\^emes oppositions de sens. La seconde partie de l'article est consacr\'ee aux donn\'ees qui seront utilis\'ees pour produire (semi-) automatiquement ces repr\'esentations.",
    keywords = "morphologie d\'erivationnelle, morphologie paradigmatique, s\'emantique des frames,  types morphos\'emantiques, types ontologiques.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/38.pdf"
}
